借問聲依家ifc多唔多人 牛軍慢慢來 一定有位的！！！！！

我仲係張床到訓緊 sor

咪咁啦

美國佬都比你搞到咁

發夢啦你

麵哥

完全唔關我事

大dodo
去邊度食早餐好
有無推介
最好有靚景欣賞到牛軍跳落去

麵神

唔好哄我開心喎

咪咁串啦

現場報告，唔太多人，可能J from home.

牛軍應該排緊隊了，因為有成一萬張有排跳

慘啦 ifc牛軍要冇位啦

IFC現場

好事黎既 廢事互相感染啦

琴日朝頭早明明賺緊幾千蚊，跟住臨收市嗰陣時無端端倒升，變咗蝕錢，好彩嗰陣時冇放

麵神咁早起身

叻仔

慘

琴日臨收市嗰陣時倒升真係有啲假，突然之間升得咁急

麵神救巿

如果一間再升嘅話真係冇嘢好講

隔離post見到 堅係要貼堂

多d多d

靜啲啦屌

你班仆街唔好咁串
等下真係牛軍大勝我就返黎笑尻你地

一陣大奇跡日點算

留定個位俾你 唔使急

又燈

差一日

又係閏年

麵又救市

一早起身又派錢
我愛你呀麵麵

市都未開靜啦屌

ME 2

有國家隊驚西

燈燈燈燈

In面面we trust

尋晚已贏 我都想

靜啦 一陣阿爺又托市

正

原本張圖唔係7月6號咩

淡友打到一地，又係買牛既時候

有麵神，無窮人

船長

退港股
玩美股
賺錢話咁易

一路好走

就排到我IFC，前面仲有300 幾個

88

下世唔好做牛軍

幫手排排兩位thx🙏🙏

有牛frd黎緊

下世係美國做牛軍。
A for Apple, B for Bull !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尋日遭牛軍突襲嘅麵軍反擊

我俾佢跳先

屌又救市
即刻升返上去

尋日臨收市個一支陽燭真係好鬼

牛軍手足
可以落返嚟啦

跳落黎

要跳樓了

gg

大dodo劍指20000？

幫手留個位

＞

爽呀

牛軍快跳

Bull定Bear

呢啲時勢仲牛係咩人嚟